李小龍有幾勁?

仲有幾多紀錄keep到?

一個字：快！

做戲就講到佢好勁
現實佢其實唔好打的

有冇咩論據證明下

好撚勁，又快又狠，唔係一般人去到既境界

佢對功夫既態度已經超越左勁唔勁既執著

李小龍同周比利邊個好打啲

認真mode?

老實講

如果講打
我信周比利堅抽啲
起碼人地有數據支持

但係講影響
李小龍既思想/價值觀
影響係全球

啱呀
佢去到外國挑人機
啲館派人挑佢機挑唔到
伊魯山度同Chuck Norris都拜佢為師
佢應該好打有限

佢唔上擂台緊係無數據啦
但人地台下有打開㗎

泰臣贏唔贏到佢

唯快不破

又快又勁

of coz

一秒九拳同一秒六腿太誇張啦話